大阪APA 同CROSS

農曆新年打算毒遊大阪，想問下巴打
APA 係咪仲係冇支那人住，APA同CROSS 既早餐得唔得，如果BOOK 酒店唔連早餐，附近食店有冇咁早開